---
layout: page
title: استمارة الاتصال
author: mfc
language: ar
summary: وسائل الاتصال
date: 2018-09
permalink: /ar/contact-methods/contact-form.md
parent: /ar/
published: true
---

استمارة الاتّصال في مواقع الوِب التي تزورها عبر اتّصال معمّى باستخدام HTTPS ستحفظ على الأغلب سرّيّة رسالتك إلى المنظّمة التي تتواصل معها فلا يمكن لغير أفراد تلك المنظّمة الاطّلاع على فحوى رسالتك. لكنْ حتّى في هذه الحالة فإنّ واقعة تواصلك مع تلك المنظّمة قد تكون معلومة للحكومات و&nbsp;جهات إنفاذ القانون و&nbsp;الجهات غيرها ممّن لديها القدرة التقنيّة اللّازمة للتّنصت على اتّصالك. فإنْ أردت ابقاء اتّصالك بمنظَّمة سرًّا فينبغي استعمال متصفّح تور لزيارة الموقع الذي فيه استمارة التّواصل.
